緊急！必須盡快光復連儂牆！

連儂牆的重要性十分大，它可以連結社區既同路人，亦能使資訊跳出同溫層，俾更多人看到（好似叔叔姨姨真係會停低睇），更重要的是它將大家都知但扮唔知既事實公開咁講，逼香港人不能扮唔知、沉默。
只是現在政府同武裝分子強力打擊，又地下化咁捉人，令到貼文宣既手足都好頭痕。面對打壓，我地都要諗諗計，盡快光復連儂牆！
Enzo Mazak都俾左啲建議，大家可以參考下：

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

攤

去邊度整原子印好, 可以周圍"吸印"

幫推

聽日踏入2020年，懇求大家去元旦遊行前睇一睇「七一立法會宣言」

推

而家貼野真係要組隊+有組織性
極危險
利申貼過

我個區光復左了 多謝手足

1月1號啦，區議會可恆常化連農牆

議員係咪睇到我哋個post?

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

黑警做埋老共d野，正垃圾

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推
天水圍尋日先拉左一班

要身份認證

真係有心就show學生證遮樣資料

自己開tg 防左鬼先

再慢慢招哨 帶耳機

有警落地即報哨

便衣就難防了

連大肚婆都出埋嚟貼文宣，文宣教唔係暖氣師講兩句就識生出嚟架，說好嘅撕一貼百呢？

Lennon Wall 真係最好表達出問題

教你如何"make it random and unpredictable"

貼貼紙、Label紙

如果多啲人
大家既風險都會減少

騎劫埋人地啲海報、廣告

借個位
[正經文同我推上熱門] 光復粵語，文藝復興嘅時代終於要來臨喇！

2020.01.01 重新出發 民陣元旦遊行全攻略